如果信蘇民峰 4月5日是港股大限？

中環街市

港股方向未明，而有散戶此時，卻重提一股異軍蘇民峰。有人話蘇民峰燈，亦有人讚嘆其預測股市大週期奇準，到底今次回帶，又有什麼玄機呢？
原來蘇一直預測，今年是呆滯之年，他分別定下了三個港股轉勢日子，而最後一個，正是4月5日！

當時他強調並非冧市，但會跌至年底。
有散戶不諱言，2015年時蘇成功預測大跌，樓市舖市出入奇準，算是少有的大C。
如果只睇大週期，蘇大師與沈大師可謂不謀而合，後者早已明言今年跌市可回落至2萬點以下，進入一股不留狀態，因為點睇都係熊市。
之不過，如果方向大家都準，沈大C還是稍為遜色，因為大C經常沒說確實日子預測跌市，反而蘇民峰神機妙算，隨時中埋日子。
19＋精選推介

👍🏻